依家邊度仲有賣PS4 Pro? 2

1001果條 背心仔 又唔開post

開到2

Lm

好慘，開到2

今晚應該都無地方有正常價架啦

聽日開始有bundle，應該抄唔起

連藍店都起價
正常價邊會有

知唔知做緊幾多

聽到藍店講電話，話代理催緊貨，所以下批唔知幾時

bundle 係咪都要搶

尖東a3 slim 有貨2380

slim大把貨啦

呢個post都有2

放mh限定機bundle 有意tg aluminium13

有冇人知荃灣葵青區邊到重有ps4 pro

聽日我去睇，唔好同我爭

邊度有mhw現貨

我有 購自sony store 全新未開盒 有單 tg aluminium13

dcfever有人平過你

咁你買咗未

不了，訂左水

留名

我估新年後MH機應該都會減 啲貨積咁耐冇人要點都要放出去

想請問下信和會唔會有現貨 貴啲都ok

仲有冇白機賣😢

緊係啦 新年優惠殺到嚟 仲唔快啲賣埋佢

留名一身蟻

姐係聽日翻貨？

個優惠做成個月，慢慢返都得啦，未必聽日

岩岩sony 有得訂

Sor唔知1001左
自隊一打

一到12點就有slim hits bundle
今次有gt sports
2380-188 入手

pro唔肯定，2380個3合1game500GBP slim套裝就明天中午開始有

咁快 又返到pro啱啱開賣時嘅情況

#metoo, 已成功

網上買係自動-188 ?

網上訂到

好撚on9,呢啲野一定係一早搞好哂架啦，臨急抱佛腳

想問個hits bundle 抵唔抵屌？

新年優惠減188咋，聖誕嗰期送手掣抵好多

明明之前自己唔算好鍾意打機，但都覺得買定先無錯

訂左

已訂 -188

2月10夠我殺無數條龍啦

早2日買 $3180 買完佢先出 -188

買佐部PRO送14日PS plus, 返去玩佐一陣MH想入PSplus, 點知話我14日個code錯
check晒所有野都冇問題, 唔知點解入唔到

請問巴打邊樹買?

早排係沙田買

有冇限要新 ps+ 帳戶?

我部機同Ps plus都係新, 乜都未有
係買MHW果陣送佐2日俾我

估唔到仲有

巴打搵 ps asia 搞搞佢
無謂蝕半個月比佢

CUH-7106B B01-這件貨品已經缺貨。

又比人掃哂

好彩岩岩訂到一部

有時會忽然又有，努力F5

早2日係藍店買佐冇得-188

早買早享受 遲買平兩舊

又有

我都係 隻game係有半個月plus
佢都話我code 錯

無得旺角攞

你地推到個POST勁多人上網F5
個網E家慢到閪

btw, FB勁多ON9仔炒機賣3380

3380平啦, 琴日係觀塘廣埸到問, 3780

乞衣到咁
炒十部都係得幾k，仲要咁撚重

我反面想問有冇FB 炒機LINK俾一俾出黎, 如果真係3380 我一陣收工同佢交收呀

出嚟做咩

好似係要原本唔係ps plus先用到佢送個code，試下等而家個ps plus expire左再入

有冇巴打遇到NP-31950-8問題??
有冇方法搞得掂??

上sony網見有訂左，不過而家諗返我又好少打機...

想炒價放番出去呀？冇人想知呀屌你

普通機都炒嗰啲正仆街

鬧得好呀

咁又唔係，諗住買機戰V同X玩
PS4仲有冇咩野類似既game

i 同 L
0 同 O
我估係搞錯呢d

用緊第一代PS4想買多部PRO, 玩到好LAG
SONY STORE到訂咁耐先到

岩岩做野唔得閒MON...
又MISS曬

之前sony訂mhw限定機轉左準備出貨中

有得訂，快d入啦巴打

已訂

有冇巴打知道邊到仲有現貨賣?
琴日打電話上去啲藍店都話2月頭可能會番貨
要等到幾時

我想問上網訂機係咪要先用信用卡俾訂?
可唔可以到攞果日先full pay??

上網訂係咪得返銅鑼灣果間

琴日門市訂左

想開新AC,但電話號碼已被登記,
我完全唔記得當年個 AC 係咩,
佢係咪會用SMS SEND 俾你叫你攞貨?
有冇得攪

好似一定要卡

建議你忘記pw逐個email試好過

記得嘅都試過晒
SONY

其實最去好訂，又唔洗食炒價
我上星期五訂完星期二就拎得
再買隻數位版

Yes

岩岩上官網訂左部,10號有機拎
最重要唔駛食炒價仲有得平$188

f5極都冇白pro

又有貨 開心

有無人要訂機?
我有生日優惠再平100
俾我簽卡就得

係咪一定要去銅鑼灣拎,我揀門市拎貨佢就直接掉我去銅鑼灣

新年先唔驚你唔買,有得減算係咁
大把人買完看門口拜年玩

冇得揀就一定要銅鑼灣拎

一定要卡
岩岩訂左

我都岩岩訂左部10號攞

問朋友借左卡訂左

睇訂單就話只要show你個my sony ac就得
但落訂又話要show埋信用卡,身份證果d野

10號前應該有現貨啦

有冇巴打知pro機仲有冇現貨 炒價都照要啦

我唸住攞果日打電話問下佢要帶啲咩

無曬現貨啦

今日有冇出過白色

hr4

唔知10號前藍店會唔會番貨

藍店用 credit card 收唔收 charge?
點解唔網上買

閣下於提取貨品時無須再次付款。
為了保障您的權益， 購買者必須親自提貨，恕不接受委托人代領貨品。
如您未能在提貨時出示上述文件，本公司有權拒絕該次提貨。

但我用左屋企人張卡食迎新wo

我都係咁 買pro送14日 但入code話錯
不過已經買左12+3個月PSN
得14日就廢時搞

前幾日未有-188 $3180 買到白色...

要收3% 好似係

要核對身份證同信用卡

帶埋佢張卡
但我唔係卡主

帶埋屋企人去拎機囉

而家街貨有冇pro係正價？

Mh特別機隻驚係數位入埋部主機度？

無

乜仲有貨咩?
唔會喺黃金$5980掛...?

白機PRO有冇消息?

我F5 左成日

條LINK 最底有時F5 完會變左唔係PRO

兩日前藍店訂咗，$3180
下星期攞貨

有黑色pro 機訂

等，橫掂唔趕打MHW

碟一隻

有碟

有部舊機係到真係好難搞

唔知幾時有白色
仲有佢下面+188$個手掣優惠 係唔係唔可以用係黑色

依個優惠1月31號完左啦 依家係買機-$188

果個係一月個 promo 黎
其實係未 update

訂左機係咪要等收email 確認邊一日去拎? 唔可以10號3點去

白色機冇 188優惠?

官網白色仲係舊 promo 同埋寫缺貨

唔係,我自己心急買早左

唔知會唔會好似蘋果咁早派貨呢

我都係 不過聽日有貨，當早買早享受

sor 自

限制勁多

係咩？

有無訂左既朋友share $100 online coupon

想知mhw版ps4其實咩價位
個陣上網睇新聞係36xx
早幾日出街睇成四千幾
係咪間間都炒到咁貴

炒嘅野
唔貴點算炒

依家5k啦

有冇人知今日買幾時出貨？

2月10-17日

唔係唔包playstation咩

唔通我理解錯

有無得改收貨地址？

Sony store 缺貨了

屌 早知今朝訂左先

做乜好似買部ps4 都要好似買iphone 咁

頭先F5咗幾下買到

多咗好多啦
是但F5幾下都會有

都係想等埋啲bundle出晒貨睇下落唔落到4000

F5條毛
入到去話缺貨

好景白色3880

帶阿媽都唔緊要，最大問題係得唔得，佢好似話一定要用ac本人嘅信用卡，都聽日打去問吓

巴打
網上平 188 你唔係仲去食炒價呀嘛
咁支持小店？

買果陣係有寫要信用卡持有人去拎貨

即係ac同取貨人係我自己名都冇問？咁都好啲

dl tap&go入錢買咪得囉
到時show電話比佢睇

我禁左成日F5都禁唔到白色

CUH-7106B B01-這件貨品已經缺貨。

白色都冇放貨

鬼知佢幾時放咩, 佢前幾日先突發放左陣

一陣再 refresh 下
佢今日係一時時開

Ps4 slim套捆綁裝邊度有貨

hits?

hits 應該易 d 搵既
睇下豐澤蘇寧果 d 有冇返

要信用卡個名去拎 佢會對信用卡本人身份證同信用卡末四碼 ，我果次係咁

Ok thx,早知申請返張visa就唔使咁麻煩

訂貨果頁都死埋

邊度有得睇幾時有得拎

冇㗎，佢話10-17號，確實咩時候會通知你

周圍都掃哂，
正話係信和2380原價買左最後一set
係黃金夜晚買要2480/2580

check 訂單都死

Sorry

The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

f5 到死埋頁

屌你老母訂部機都要搞到好似reg科咁

成個網收鳩左皮

500gb slim 3合1

$2192

屌 終於等到聽日拎特別版

巴打特別版訂左幾錢？
有啲咩送

咪3680囉
好後悔果陣無禁到訂

You can pick up your order in after 1 working day (from the date you received this email, excluding Saturday, Sunday & Public Holidays).

You must (1) Bring along the HKID ID card or passport which matched your inputted on this order (2) Credit card used on this orderfor verification during pick-up.

會唔會提早有得拎 好心急

大埔log on $3180 好似

上sony訂左但邊到有得睇幾時攞得

拎得前一日會有email

終於轉可前往拎取貨品

metoo

早一年買slim我都覺得自己戇鳩，但聖誕太悶所以無pro都出機。
無諗過到今日連slim都無哂貨 ,祝各位早日收機，享受遊戲。

我都係，放工去拎

葡萄

舊機原本無諗過換

玩兩玩mh都換pro都無了

呢期我都玩緊mhw, 都睇得出load入場係唔夠pro咁快，但其實差唔遠，都係一分鐘內既差距。

快唔快都關有冇ssd事
pro+ssd真係最佳享受

都係無貨

本身舊1TB版機玩mhw一埋身就窒
pro版係咪唔會？
依家mhw版pro街炒到幾錢，唔想等

7000黃金有貨

7000

Mega box
Aeon 眼見兩三部pro

今日sony 有貨返, 應該會趺
(sony 話今日最後一批, 暫無補貨消息)

仆街online store有無得cut單

返game定機先

mhw bundle set

依家仲有返?俾訂左個D咋??

26號訂果批

機都有返幾部 比訂左果d

今日F5左個官網半日都係無

依家訂 新年前有 得黑色 2992

今日好似冇開過比人訂
一直 show 缺貨中

WHERE

尋日有今日冇

Sony store 門市訂

而家門市仲有冇得訂?

岩先旺角仲有

門市有無得訂game?

無問

陣間出去訂算
打電話問間間都冇貨

門市琴日有現貨

今晚放工門市拎機希望有game 現貨

係荔枝角aeon買左ps4 pro

黃埔aeon有黑色pro

想問下而家係咪唔會再番bundle 要買係咪要食炒

係咪冇得減 188
但送隻 the last of us?

淨機3179

sony 好似話左暫時唔會返貨

btw 而家 mhw 碟價係咪仲炒緊?

明明早幾日覺醒訂機8號就有，完來已經尾水

依家ps4 pro 仲有冇貨

有無白色

得黑

有現貨原價算好, 官網訂要等一個星期, 需要平188蚊

早買早享受, 遲買平兩舊

放工狗衝去

巴打知唔知仲有無貨

搵爸打企係果到守住好唔好

開到2咁慘

有無巴打知新年個bundle set 有無現貨？請問邊間有？想屌返set
Thanksss

旺角sony 岩岩有現貨

信和好撚多 尋日買咗
藍店Show現金卷都有網上個優惠

我公司有貨 $3280 行貨 包送貨 黑色
一星期內送到

實好快比人清 仲要5點先放工

Thanks 巴打
等陣去買

sony 送貨都係加180

bundle個個包好咩 感覺上新機點都係買pro好啲

佢個部唔係pro機咩

唔係slim咩

Slim啊，pro邊有咁平

可能我睇錯 自膠

黃埔仲有貨
個fd啱啱買到

本身有ps4 係想轉pro機 搵左兩日都搵唔到

我都係，因為打mh真係好唔順

樓上講冇了

agger
打mhw唔好買slim 眼睇30 fps都唔知有無

康怡aeon沒有

有冇巴打係佢網上預訂個到f5緊

Dklm一埋身就黎料，光暗差大又黎料，Load慢d我唔緊要。。但係打龍唔得嘛

有朋友岩岩係online store訂左ps4 pro

仲訂到咩
Btw和埔有無最新消息，有貨陣間就過去

收工 而家過去

得藍店同logon先有得送 但就無188

bundle好似玩左好耐啦，成日換game跟

不過有筆直真係要出pro

唔買會後悔..真心

頭先去sony cwb訂咗機 新年前有貨
如果aeon有貨想cut單去買 有冇巴打知道可唔可以cut單？

冇得CUT 架啦

不可以

等你消息

個fd話黃埔last都賣左了

仲係金鐘 睇完情況報告比你地 希望有啦

Gg

仲有邊到會有 痴線

陣間去cwb訂，放棄mhw version

而家想買ps4 pro連埋隻game 邊到買會最抵

即減$100 +$150禮卷 +手掣

就有得諗吓嘅

唔急用

到時去cwb拎機係咪一定要show實體信用卡
Apple Wallet受唔受

由即日起至2月5日期間，只要登記成為My Sony會員，即可獲贈HK$100 Sony Store, Online電子現金劵可於2月7日至2月14日的【情人節.禮物指南】優惠同時使用。 而現有My Sony會員只要成功介紹朋友登記My Sony會員(於介紹人一欄填寫自己的My Sony電郵) 亦可獲贈HK$100電子現金劵!

邊到仲有貨

唉屌想換pro
部老爺機可以點算

屯門都冇哂

拎番公司

終於拎到限量版機 今晚開到了

已拎

可以唔使再黎圍爐取暖

放囉，呢排好價

咁訂唔訂好，佢都係話過年前有，好驚訂完佢又出現貨

保底4500無走雞

依家PRO機都返貨難少少啦

冇game放到4000,連game 4400應該得

邊到仲有pro賣 將軍澳冇

而家二手厚機仲放到1700

邊到放？

大家覺得而家訂完，係新年前番現貨（唔洗訂即買果啲）機會大唔大

大啊 唔好訂啦

調景嶺果間？仲諗住過去望下

你地報貨 encrypt 返啦
無謂益 cd-rom

有冇人知荃灣有冇現貨pro

cwb 訂左，唔該巴打

預左比人屌窮撚。 但係想問係咪得電器鋪買有得分期

你碌完，自己打上CARD CENTRE分

4680 :(

岩岩行深水埗黃金好多間都有擺pro 出黎，
唔知係咪得陳列品，
但藍店都係無貨.

一定海鮮價 仲要唔知係咪水機

有貨再考慮下買唔買

邊間咁仆街

班友咪就係搞到藍店無貨果d人黎

幾號有得拎？

有意買火龍機 唔洗連game

見人唔連驚放4200

最on9係炒價幾高都有人接

好景有檔4480

普通pro機？痴撚線

藍店正價入貨，高價放返出黎？？

把心一橫唔食炒（無錢食），今日落去訂

幾個月前周街$2800 PCCW D 貨, 而家仲要炒

新年前

邊度

其實呢一刻3600我覺得還可以

葵廣

過一排就正常啦 有得玩就忍住先

係啦,無理由掃得咁快

一間番三，四部，掃得快都正常啊

有冇咁撚快

我12點半買到

睇黎大家好急住玩

痴咗線,Mk 乜嘢version都好似冇貨

新年slim裝唔係無限供應咩？？

Sony store係咪仲有得訂？

Pro無 尋日睇左

你3800都入手 幾急下

岩岩去完旺角訂 近年前到

Thx

Btw巴打我想問最少比幾錢訂？

大家都想做屠龍勇士

全訂 $2992

以後過北角買game算
老闆人真係好到不得了
廢事貼錢買難受

啲錢賭波贏返黎，所以是但啦

detail?

仲有無pro

sony 網寫缺貨中係咪即係收左皮?
如果早兩日果啲突發有貨係寫咩野?

有貨會有粒 bullet 撳
同埋有個加入購物車

唔該哂

藍店訂貨逼人買多隻手制
三千四到

想買貼紙加手制扮係火龍機

即係一月個 package
188 手制同兩隻 game

其實頭先係荃灣經過藍店無問佢有冇得預訂

蠢撚左:(

唔知元朗藍店有無pro?

你地試下去aeon問
我有fd話 今水貨佢地返60部

單一部機加手制3千4？

放Ps4 pro 白色 1手制 全新未開有單

有意tg

貴過3180?

Tg 傾

放pro,上年年尾經pccw 出
有單據
tg
hilton2

成班係到搵食#

雖然價錢可以接受 但真係買唔落手

Total兩隻

其實都合理既。。。

唔過份

唔過份但我唔需要吖麻

我今日都有去

見到個櫃得xbox 乜差都無

Xbox

葵芳見到兩間有現貨都3880
，3980

貴過我1 年前買

我1 年前岩岩買pro
都全世界無貨
我都要食炒
加左100 蚊

而家700-1000

但上面個師兄都話無應該尋日賣哂

琴日3點左右打去問已經得番一部，放工6點番到去結果都係冇左

除左pro 有冇人知邊到仲有bundle

應該請半日即刻飛的 買完順手打埋個半日

Aeon應該原價 唔洗食抄價都抵

佢話新年前…希望唔會遲sosad

係咪得sony藍店先有得訂

大公司只係話無貨 問有冇得訂又話無

岩岩路過諗都無諗買左 比原價貴400 旺角 銀城對面

咁岩行過黃金
聽到有鋪頭開4180

3580比我見到都即買⋯ 仲好好彩

呢個時期佢都比返個正常加手制價你 仲想點 佢冇屈你一定要原價加多個手制已經好過好多地方啦 你唔早d買 個手制唔要 1手你而家放250-300都有大把人要啦 係d fb gp

即買定預訂

抄定原

即買炒

駛唔駛5千

兇宅3480 fifa18黑色

要

屌⋯fifa都可以 點解我去個間話無貨同無得訂

堅黑仔

屌都唔知你有病定我有病

mhw系列 玩左幾日依架唔想玩 有意出價

3680

無乜天理 正常人就要食炒價

唔識做人個堆就正價入機

岩岩康怡aeon 賣左最後一部我屌

日本 火龍機 Amazon 炒到 ￥87,000
兑返 HKD 差唔多成 $6,000 一部

新年會唔會冇機打

依家訂新年前都有啦
最多咪抄埋依個星期

mhw ver炒都話，普通ver 都要炒
in mhw we trust

Sony 應該會再翻火龍機既 我相信

咪傻啦

諗住入手ps4 希望仲有,想玩mhw

今晚藍田訂左下星期有得攞 2992

mhw2

呢個 post 又過左一半喇
究竟會唔會有 post 3 呢

藍田姐係咩 第一次想買ps4唔係好識

藍田都唔知係邊到

我諗緊會唔會係咩術語

抵你出到post2都未買機了

其實而家藍店都接受訂貨？

勸你打少啲機，生活吓，留意吓身邊事物，認識吓香港。

藍田咪藍田
攞個地鐵路線睇下

邊到仲有5千樓下既火龍機

我知藍田呢個地方

2992 下星期二/三拎貨
荃灣藍店 我覺得女檔主幾有良心
不過有雙面刃

訂機要全數現金 無得碌卡 原因係唔想其他商家佬刷卡訂然後去賣

全數現金風險驚佢執笠（有單應該可以搵索尼總店追討掛）

姐係你老母咩 唔想知你家姐係咩啊

2992？唔係pro?

如果藍店都番到，sony會唔會都番到 日日叫曬春（訂左

咁都重可以再翻 就唔係限定機啦

3180-188

5000都買

頂爛市

術語

5千 巴打好有米

有冇巴打知邊到有現貨 即衝去買

訂好過 又唔洗等好耐

已訂

荃豐藍店有得訂2992

信和訂左 星期三拎

上年炒緊買到現貨不過送比人

邊間訂??

巴打可以分享吓邊到有得訂又信得過

想係下星期二前拎到機等新年假刷飽佢

訂左幾時有得拎?

Sony訂係咪新年先有得拎

年前

信和藍店

MHW 火龍限機 yahoo 拍賣炒到$4500Up
傻撚咗個鼻啊

依家連官網都無貨
有無咁勁

呢個算舊價了，而家冇5000都唔洗只意買到

我問原價既

訂完之後係咪冇得睇預計有貨日期

咁sony訂既話真係等新年先有機打

佢話禮拜二或三

尋日係game鋪買佐張一年保養卡, 頭先打算入
點知一直話我服務代碼 (Voucher) 不正確

我老闆琴晚大埔log on 成功入手黑pro 1t 3180

點解無-188?

竟然有貨！！今晚番去睇下先

之前留名訂, 都冇打過俾我; 琴晚八點幾行過, 入去問店員話冇貨, 仲話唔知幾時有貨

好似送last of us但係冇得-$188

其實等下等下又未必會買
MH都完成左主線，可以放慢黎打已經

兩個禮拜前留咗電話一黑一白, 都冇打俾我
算啦反正都喺sony訂咗

葵芳有現貨pro 4888

痴撚線

報，尖沙咀Mira mall 間ps play corner有
黑白都有，3180減188

無左

咁快
啱啱放lunch

3分鐘就冇

報貨唔加密

連登力量

咁快

我都係啱啱問完返去office

有無巴打知邊度仲有現貨

打左去問 未

同問 即去買

pish

你應該買咗佢3千5放出去啦

4000大把人接貨

邊間

31號旺角sony訂左
有冇人知幾時有

10號

買曬黑白兩部咪袋兩千銀

唔得

要收工先去到，覺得又會冇哂

會唔會開到3都未出到機

仲有邊間

收到風 沙田星期3有貨
汁生

我前日買3880

屌你助長炒風落地嶽

3880都買

啲錢賭波贏返黎

各位大佬 我想問下如果唔係pro 想買新嗰個bundle (500gb slim Knack uncharted gt 3個月psplus )
有無人知邊度有貨？

我理得你乞番來 助長炒風就唔岩
我就唔信遲幾日打會死

鰂魚涌萬利有貨 3180
Mhw 428

on9,不嬲早買早享受嫁啦
你咪慢慢等

遲早引埋隻小米狗入黎呢個post屌你地益炒狗

sonystore無咩

online sony store 話無 但實際我冇親自去舖頭睇 所以問下有冇巴打知 幾間藍店 pro slim 都冇

Sony 個網死左？
想入去睇訂單都睇唔到

Sorry想問下買呢個package係咪冇3個月送

9成無

咁好似買12+3抵屌d

有冇 game 送？

萬利邊間

部初代老爺ps4放左$1500

清係咪上網放

五隻game

依家去sonystore訂，今個禮拜尾就有得攞

好抵

有冇良心店舖會賣火龍機ard 4000

賣緊幾多

係肥花放
1600都有人出，但約左人費事轉

港版日版 4千6人仔

大大增加放機意慾，但重點係買唔到新機

等10號

岩岩放工 邊到仲會有

10至17
btw 巴打有無扣到錢？

巴打們話係SONY STORE訂既係網上定街鋪?

我門市訂

剛剛灣仔188訂左 明天有貨

Not yet!

唔加密

又一個冇讀econ嘅小朋友

我部pro買左一年好少用 九成新 有意pm

有冇住油塘既巴打有PS4 pro power cord 賣

唔多想玩bundle嘅驚

買條電腦用既都用到喇

想買bundle
有無巴打知邊間sony store 有得賣/訂？

係邊得知係10-17？

係自己去拎定等電話打來叫你去？

放完買唔返新機

忍兩個星期先至出手買新機

等多兩等唔駛買

訂完send 俾你封email

諗起就攪笑，年初係東京去老秋就算去Yodobashi部限訂版根本長訂長有，同店員吹問下點睇佢地都話睇個訂貨量都有d驚會爆死

早2日講哂有得訂都唔訂

間藍店好似話只係做訂貨

唔知翻貨未呢

都有得訂，賣就冇

Sony我等緊你電話架

188 地下藍店仲有幾部

Sony好似遲過藍店

邊到有貨

信和返晒貨 勁多箱PRO

點解當初我唔喺信和訂呢

沙田藍店

有無打去問翻左貨未

個post好長壽

緊係就咁買la

冇啊 收工直接去問

有無人知荃灣有無

大奇蹟日,全世界都有啊

我打電話問左 我既有貨 而家出去拎機

咁癲

有冇sony訂既朋友收到電話？

仲有邊到有？

上官網反而最遲有

頭先LUNCHTIME 問左美麗華間SONY又話冇又唔知幾時翻貨

好景今日晏d都有pro, 得黑色
岩岩打電話問左

有無人tst sony鋪訂左

有貨未

上年既情況 今年竟然會發生

藍田有貨未

$3180？
洗唔洗食game

有 大量

等緊藍田電話

地獄姐係邊度

屌早知唔去sony訂 有排等

7頭
利申:岩岩walk in藍店買左

唔通真係要等到10號

17號都唔知有未

求地址

佢話新年前一定有
有冇做緊sony既巴絲放下料

188 啱啱拎貨

14號先有就仆街

有冇白pro tip

一諗起sony返貨 成班人湧去拎就

應該仲有

白pro 唔好諗啦 月尾都未必有

咁多間

Pro機已拎 2992

早幾日藍店訂
今日有機拎

都唔明點解專門店會慢過藍店

蘇0有白pro,但跟兩隻game加headphone賣5088

加headphone 咪好lor, 我見到係加個跑步用嗰啲藍牙earphone,
九唔搭八, 如果係迫人買個sony wireless headphone 都仲接受到

就係9唔搭8果d

電壓係 220 ~ 240V?
定係100 ~ 240V?

垃圾online store

一喼喼火龍機攞走
仲係講蝗語
蝗天擊殺啦

後悔係Sony 訂

無睇到 番到屋企話你知
岩岩買埋4k mon

巴打Sony機咁快有得拎?

在冇巴打知大埔有冇？

我仲懷住今日收到電話既希望

聽前面啲巴打講至少都10號先有

藍店

我等唔切喇

等多幾日姐

3480

咁仲有邊到有

望到今日個個都攞到而自己就乜都冇

旺角邊到有

向好果方面諗呀 我地保養多佢地幾日😂

藍店訂完轉手賣 都賺1千

仲要有人即買

係咪無地方再有？

藍店重有冇得訂?

岩岩188正價pro機到手

再好嗰方面諗，索尼應該唔敢太遲出貨嘅
始終大公司

黃金最平3380

今日佢個網又壞,有一瞬間有黑色pro買得,到比錢就話缺貨,屌你老母 搞到開心左陣

可能人地快過你俾

[member]邊間？,btw加密啦[/member］

希望喺個post到5前有

自膠

唔會啦,睇返上面巴打搵sony訂變左苦主大聯盟咁

Thx巴打，星期日訂 $2992，今日攞咗機
個D抄機抄到過$38XX嘅，DLLM啦

觀塘番了大貨

炒
自

地庫幾錢呀？？

岩岩喺馬鞍山見到有slim加3 game 2380
但mhw要549

有要感恩啦

188係邊？

仲有幾多？

今日都買唔到過年真係唔洗打

都仲有十日

淨幾多部？

應該唔少, 有好多未開箱

有無人拆解下點解藍店都番晒貨

Sony鋪唔係一齊番貨

淨可以俾cash? Thanks 巴打

比哂全數 話之你啦

Cash 可以, 碌卡同eps 都收charge

我有全新行貨Monster Hunter版PS4 Pro想放

Sony訂家最低賤

$2992 買到，無訂

where?

望到有人藍店/walk in都買到原價但我就發覺自己喺sony俾曬錢但連確實來貨日子都未知

以後唔會係sony鋪買

當人狗咁撚

每一日都等緊電話

有冇人知凶宅蘇寧有冇返貨?

邊間！
我去提佢！

有冇港島/九龍巴打可以幫我買一部
仲未放工買唔切

如果想買SLIM既話會唔會容易D?

周圍都有，幫個fd睇完

越知得多愈想屌Sony

屌 好後悔係sony訂

上sony網訂左成個禮拜，而家都未有
好想退撚左佢

hktv ps4 pro 3880

電視無4K係咪唔駛買PRO都得?

買啦pro都係貴少少又可以玩多幾年

前面好多巴打原價入

尋晚電氣都唔休賣3780,今日大貨返賣3880

想問PlayStation plus個優惠做到幾時？

28/2

聽日有大約五百部落Sony shop 下午到貨

巴打點知

我4k都係用緊舊機玩 好地地買唔落手新機

職員話收到約1000部訂

香港店四百幾部 尖沙咀九十幾部 旺角五十幾部 不能再透露 sorry

係邊買

以後唔係sony訂野 燥到

係比之前訂左個d人拎貨定可以walk in?

Thx bro 幾日前先係旺角訂 希望有機打

walk鬼咩 訂左果班都未拎
利申苦主

我好興奮呀.jpg

調景嶺藍店 2號落訂

送三個月個個？

12+3冇講幾時完bo
睇錯-$188 自

好似2月7

要2月7前入code

唔知旺角50幾部有冇我份呢

如果我一早買左送3+個張卡 過左2月7先入都會冇左個3個月？

想收
tg 傾下
tg: Sanabbbb

你1400 1500就唔洗唸啦

上網買都得？

我係原Po主
一早上咗岸買白色Pro
爽住咁睇各位受難

我一早block左個條傻仔

唔pro 部機2層

Pro機3層

所以望落去pro d

過左2月6就唔得，你仲有2個鐘

Pro 機鬆化啲

仲有現貨？

Pro機個名長少少

ps4 pro super slim

想問全新ps4舊版機500GB值幾錢？

荃灣藍店賣晒

食晏同個fd去問都講明冇walkin

見到人地無訂walkin 買到, 自己就成個傻仔咁

係Sony 訂果時寫明10號先有得拎，10號都未到都唔知班人有乜好嘈

機未到但係買定12+3得唔得

係 早幾日都係度講荃藍講明無walkin

都無人去訂 而家住附近班人買唔到又瓜瓜叫

毒撚無機打 要搵地方發洩

紅火龍機依家賣到幾錢?
爆左機都好多日了

岩先拎機，見到有人問，係咪巴打你黎

屌，188地下同2樓兩間藍店都有貨，2樓嗰間正價，係sony訂真係戇鳩咗

我前兩日打去問野佢都話10號有得攞

肥佬
我黎

估唔到Mon Hun勁到連PS4主機都炒得起
果陣買3180送仁王/horizon

未出個陣呢到有班人話唔會為mh出機

我訂個時佢冇講幾時有，淨係話就快有準備有

網上訂係10號

我係鋪訂 佢淨係話過年前有 有巴打話收到email話2月10前有 但我冇收過

訂個時佢淨係要左我電話 佢話會有專人sms加打俾我

大部份時間 網上同門市都係同一批貨，所以門市都應該係10號

想買slim同捆包
各路英雄知唔知邊度有貨同比碌卡
想儲埋分

巴打放幾多

SOLING

全部都係因為mh先出機

屌佢soling同豐澤網上寫冇曬貨
佢玩鳩我呀
聽日望望先，唔該ching

琴日今日行都仲見有

想知sony store 會唔會有貨

去藍店買好過啦

藍店-188

藍店冇卡碌呀嘛
學費我都特登碌卡儲分

藍店應該有得碌不過+3%

巴打知唔知邊間有

今日188藍店出咗部
老細仲話有fd要好叫佢買，新年前會清貨

屌你老味 Sony 10號一定要有貨

傾傾

5800

劏豬咁劏

Sony store 1號訂
尋晚睇都仲未扣我錢

睇聽日後日就知星期六有沒得拎

停左張卡. 去藍店walkin 可能仲快

已經俾sony 好似撚狗咁樣撚, 你呢d 仆街仲要潤9人.

入得呢個post 已經沒有誰比誰更高尚啦, 你老母!

Sor. 無機打要搵你老母發洩

留返俾自己啦,唔使賣架啦

出咗機玩兩玩又話隻game垃圾就係呢班新手，資深玩家一早出咗機等隻game啦

留返你個仔燒比你啦仆街

班任狗

你咪又係見人玩mhw你又衝埋去，隻game公佈咗咁耐你都唔買機，資深極有限啦。新手第一次玩，我驚你玩唔夠兩日就話隻game又膠又垃圾咋

5800真係好撚癲 當人傻仔

記撚得Strong hold, 千祈唔好減價呀

你咁講呢度成個post d 人都係架啦
老手你入黎做咩春 ?

我話隻game 垃唔垃圾一回事, 而家係屌sony 派貨求9奇, 垃撚圾!

Pro少貨其實都唔係呢一兩個星期嘅事啦
仲要人地都未走數就屌
唔怪得做Sales會話香港多西客

訂嗰陣都已經話咗10號, 做乜要屌人地唔早啲派貨

到左十號未有得拎先屌都合理
冇早到都要屌
如果真係心急成咁就唔應該訂Sony 喇

見到班人等打機等到咁燥係幾好笑

要玩MHW, XBOX 唔使等就又唔見你去買?
咪又係屈服喺中文字幕之下

請問藍店walk in出Pro機係咪正常價＋新年discount?

想換機

之前好似係4800喎，唔咁貪心應該賣左執成千
唔會真係開5.8k咁大貪呱

有早知無乞衣啦
正常人點會知藍店d 貨仲早過sony 返大貨姐
我sony 訂左, 覺得自己好似傻仔比人sony 撚, 而家屌7sony 都唔撚得, 你班友拎晒機玩緊起度牙斬斬, 正仆街

再講,有邊撚個估到ps4會好似首發日咁賣斷貨丫, 問人點解唔一早買機果d, 我問返你點解唔一早入幾百部, 實炒得起架喎

樓主post 有人share 左大陸有得賣mhw ps4 pro 機面貼紙，幾廿蚊就有，mhw 手掣又可以係街買，洗鬼炒家賺幾千蚊

機主

On9 先會炒價買 限定機

打機睇住電視喇

幾時得閒睇住部機 同手制呀

依家藍店買PS4 pro有冇三個月psn免費會藉？

咁講真, 又無得咁計嘅, 唔通白飯魚 畫3條線又會變 愛迪達

所以你咪岩做乞衣囉屌

係, 我自認無傻仔 比sony 撚到喊出黎

你用下你個腦都知有貨返啦，
唔係個優惠做嚟托柒咩

你訂咗十號到咪十號無再屌囉，walkin有無貨關你撚事咩，你買iPhone都係咁買架啦

遇著你呢啲閪客真係

其實我都係喺官網訂
10號先有得拎係我嘅合理期望, 亦都預咗街貨有機會早過sony, 但係要返工周身唔得閒, 唔想周圍去搵現貨

隻白飯魚係adidas出，其實係。部限定機咪又係黑ps4 pro 一部

扮工撚好同意
利申官網1號

Hi我都係扮工嘅it dog

知你叻啦, 有機丫麻

我咪自認做左傻仔囉

sony

你唔係傻,你係西客

大部份人都係琴日先出到機 其實同10號真係唔差得遠

是旦啦, 出到機就上岸可以9up

Diu，之前訂咪又係驚10號前週街無機
訂左咪當買左保障囉，
西客

唔通真係要開到3 叫下春先
祝walk-in 買到機嘅屠龍愉快

一號訂，網頁顯示準備出貨中了 [black][/black]

Same here!

準備出貨中即係點？

2日內有貨攞囉

我1號訂 2/3 已經轉咗準備出貨中
到依家都未轉有得拎

Same here! x2

same here

2/3 號

知唔知188 今日PS4 pro有現貨嗎? thx

得14日

係咪星期六會收到email叫你去攞機

我預10號係最快有機 就算遲幾日都有預到
但求新年前有機就得

希望10號有

如果通知我10號拎，咁我12號先拎會唔會冇得拎?

通知90日內
好似係

大家咁話

頂唔順，想出slim bundle
依家係咪連slim bundle 都冇貨

我由頭到尾都無開價多過5000
何來5800蚊出黎

Thanks for purchasing Sony product(s). We are arranging the delivery of your order to your selected Sony Store in Hong Kong*.

You can pick up your order in after 1 working day (from the date you received this email, excluding Saturday, Sunday & Public Holidays).

You must (1) Bring along the HKID ID card or passport which matched your inputted on this order (2) Credit card used on this orderfor verification during pick-up.

咁你而家開一個出黎啦
有興趣既巴打自然會搵你

巴打online store有得攞？幾號訂？

希望就有啦

假如星期六有機攞 會唔會早一日收到通知
星期六我隨時準備殺出去

希望星期五有
唔想特登過海

訂果陣係咪冇得揀邊度拎 我冇理由揀左cwb

我都係 我估應該太遲

好似有得揀cwb / tst

一早要揀

要入

翻貨了 facebook page有講

我一號訂個陣無得選，
只可去銅鑼灣.

3568 兩手制貴唔貴？

新年最後一水

而家做果個3188 係咪一個手制？

翻貨肯定唔會HOLD貨

問左，冇現貨，要訂

有無係sony門市直接訂

係咪要等電話？

有
係

molamola

依然耐心地等電話中

快撚啲打嚟

不過琴日有位巴打話有貨佢應該係職員

sony旺角聽日會有二百幾部 都係下午先有貨

感謝巴打放料 聽日day off希望有

想問下有無巴打係online store訂左?
小弟實在太忙 你地啲訂單可能要遲小小收到貨
sorry

巴打 係咪最快都要聽日先有得拎

琴日七點幾仲有

我訂左沒收到電話/email thx

1/2 訂左，
希望星期五拿到貨就好

1/2 喺online store訂左旺角拎

ps plus 12+3 好似今日完
ps store 訂咗機未拎得貨係咪應該照join咗先

1/2訂咗 pro 銅鑼灣

1/2 訂左香港果邊拎

去搞refund算

+1

藍店買實體卡7/2 0:06增12位
個月無得加3。。。

估唔到去到post 3

我join咗啦
蝕一個禮拜都賺返兩個幾月

唔會遲過10號掛

岩岩正價入手PS4現貨 訂貨正傻仔

Pro黑色

大佬你都要講下邊間架..

幾錢

3880

屌 訂左有無得退

知道巴打好忙，但可唔可以上水覆下